Recette

1. Répo public
2. Compte partagé, adresse mail sans intérêt
3. Compte partagé membre (>=dev) du Répo
4. Lien binder (normal)
5. Dans le répo, présence des identifiants du compte partagé (imge ? À recopier ? avec des caractères à retirer ?)
6. Demander à inscrire son pseudonyme pour plus de clarté // ou de s'indentifier réellement
7. exécution d'une commande qui configure git
8. Ensuite, jouez autant que vous le voulez avec le(s) notebooks et le(s) bouts de code